（求救)有無巴絲可以分享下鎌倉既賞櫻體驗

黎緊會去東京5日，睇下由細恨到大既櫻花。中目黑，千鳥之淵就肯定會去睇，預定係去黎睇夜櫻。

但鎌倉就有d 心思思，睇網上既圖始終拿曬角度實靚。所以想大家提供下真實經驗，鎌倉既櫻花會比起東京差定更靚

我黎緊都去 但鐮倉應該無櫻睇

就咁睇好似唔算多，網上既介紹亦唔多2